BNO移民 = 支持國際黃圈，破壞力極大

手持BNO的禍港黃屍中產大多已到中年，身驕肉貴不敢違法，搭車食飯揀黃圈黎降低罪惡感，一個月貢獻幾千，已經好盡，一世先幾百萬。

但交稅、買樓呢啲必要性支出涉款6～7位數，最大受益人係我們偉大祖國。

但移民係不分黃藍，即時拎走幾百萬、幾千萬起跳，將錢同技能搬晒去黃色國家。

所以移民只會係搬石頭砸自己祖國的腳，為香港經濟添煩添亂。

大家一定要支持政府，支持國家，唔好走，堅守浪漫主義，幫國家渡過難關，希望高官可以身作則，放棄外國國籍。

更甚者，如果俾班暴徒逃離香港，在國外繼續進行分裂中國行為，國安署將難以執法阻止，後果不堪設想。

縱觀歷史，大多成功革命都係由流亡海外的份子策動，權衡輕重，我認為政府應鼓勵暴徒留港，方便監視，隨時輯拿正法，充公資產。

中產留低有咩作為
中產移民有咩影響
諗清楚先

支持港區國安法
支持反制外國勢力
認同請分享
不認同請拉

唔要繳稅養gestapo 起集中營

推

借個位，BNO平權正視聽
黑色五毛分化警告，大量五毛正在用藍絲有BNO、走人對唔住97後割97後等風向進行分化，大家小心。

1.大家比人拉過/有小朋友（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）的話就應該即刻走，其他人亦應該起碼做好隨時走既準備，香港抗爭運動已經由本土抗爭升級為準國際戰爭， 我們能做的十分有限。 相反大家離開或準備好隨時可以離開，則美國及其盟友可以隨時採取行動，對香港進行制裁，令香港達至零經濟活動，攬炒香港經濟， 甚至日後作出軍事行動亦無需擔心誤傷香港人。 而且大家亦可用移民理由提取所有資產及強積金進一步打擊香港的財政儲備。
而且多人走亦可以起到掩護最需要走既手足，救奶左野手足係目前最重要既事。

2.大家無需擔心藍絲以及黑警移民英國，藍絲得兩種a.垃圾b.收成期，a.涯唔到六年移民監b.揾錢唔捨得走/走要承受巨大損失

重點：大家不應該反對平權或推到現階段設立篩選，因為這樣會妨礙奶左野手足逃難。反而，大家應該在藍絲移民英國後再篤灰。大家，要記住，篤灰係一把藍絲頭上既利劍，一日未入籍一日都嚮度，我就係要佢地嚮英國每一日都擔心比人篤灰，呢樣恐懼做為懲罰先係最大懲罰。

3.97後手足唔會被割，首先，佢地可以跟BNO父母及配偶前往英國。第二，對於未受BNO平權保障嘅人佢哋仲有美國既救生艇計劃，該計劃估計幾日內亦會通過。

希望樓主可以pin，一齊擊退五毛

Agree no more

support

Wow

好似猶太人咁？

香港人係龍係蟲自有分曉
但一定唔可以扼殺任何可能性

Push

敵人支持的我反對
敵人反對的我支持

將原本集中係香港嘅巨額資本投資係生第二個地方，支那今次走寶啦

唔滿意咪走
夠膽你就走
走咗唔好返
吓你真係走
唔凖走呀屌！！！

聽過一個猶太人既智慧：

「如果屋企火燭你會點？」

猶太人會教導佢既下一代，無哂錢、財物唔緊要，最緊要人無事，因為你既知識係跟住你。

如果去外國開鋪一定要開黃店擺文宣!

同支共講898